Плагин "PickShablons"

Версия: 0.2
Лицензия GNU GPL

***

Позволяет менять шаблоны индивидуально для каждого, с помощью GET запроса.

Например, если прописать окончание url вот так */?shablon=default_fixed*, то шаблон изменится на *default_fixed*. Заметьте, повторно вводить запрос не требуется, результат сохраняется.

По-умолчанию плагин выводит в левом верхнем углу маленький ярлычек, открывающий меню выбора доступных шаблонов. Шаблон ярлыка можно менять, внутри него поддерживается шаблонизатор и доступны следующие метки:

**{{ data.tmp_list }}** массив данных о доступных шаблонов, внутри него доступны ключи:

	* name - имя шаблона
	* url - ссылка для выбора шаблона
	* scrshot - ссылка на скриншот шаблона
	* active - выводит active если шаблон активен(выбран)

Пример использования:

```
<ul>
{% for tmp in data.tmp_list %}
<li class="{{ tmp.active }}"><a href="{{ tmp.url }}">{{ tmp.name }}</a></li>
{% endfor %}
</ul>
```

Для тех, кому меню выбора шаблона не нужно, его можно выключить, поменяв значение changingmenu в config.json с 1 на 0.

***

Установка:

Распаковать архив на сайт.)